颱風BAVI之後接住另一個風！

利申純粹碌windy見到

8月30

9月3

睇ECMWF，呢個之後再有一個。

神風再世